暴徒打爆警車玻璃 車內警員要等防暴救

又有暴徒打爆玻璃破壞車輛啦唉

如果班狗落晒車唔為意果時有人搞架車點算
開車果時成班狗係晒入面 一陣爆晒呔行車有危險就大鑊啦

另外純粹好奇一問 有冇辦法令一架車行唔郁？
唔知班狗又有冇試過冇車走 比人圍住 追住打既感受呢

#幾架警車走剩一架 #開唔郁點算
#純粹好奇咋
#千其唔好

都話跣囉

屌 連飛天蝙蝠 柯鎮惡 都睇唔過眼 啲狗仲唔檢討下

獨立調查啦DLLM

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有D百厭仔填左部份車軚坑好易炒車

想架車行唔郁，可以用屋邨嗰的鎖車鎖。